咁做生意真係好咩?

啱啱落街買涼茶
經過間大卡司
播緊Bakerie首DLLM
我一行過就聽到Seanie P唱屌你呀老母 屌你呀老母
仲要播到勁大聲
到底咁做係為乜